支持外國政府用人臉識別技術搜尋中國人 強化隔離措施

支持
反對

已經有100個